[God bless garcia] 曼城勝利走數球迷吹水區 168

光復香港，時代革命

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

屌 真係好似好好大鑊咁

推呢個

點解班賤種仲可以喺球場亂鳩咁吐口水

On9廢龍去到咁撚盡

兩個法國佬係度鳩up

get well soon plz

推呢個啦 屌牛狗個on9 topic

佢打完人仲笑笑口

成班人仲要笑笑口 擺到明杯鳩加仔

一拳超人打錯人

要大步攬過

抬得走應該無事

佢班仆街仲笑得出

得黑文拍手？？？

11分鐘

想知廢龍笑乜

得黑文同bwa呢啲好隊友

郁都唔郁，好恐怖

現場無觀眾成班友野都唔扮啦

科

真人唔知成班人笑乜
係咪加西亞唔fd就由鳩佢

科一出場就黎料

仲有知覺嘅

扮完手痛未姐，望極對手套都係打咗人架啦係咁望

零好感了

要吸氧都幾嚴重

牙路

Fooden

Foden b

依球丁比得靚到

唔笑黑文了

見到成班人仲有心情慶祝

你個名幾好聽

講真阿路比同接都靚

不過柒左

牙路爭緊神射手

牙路似有心比科sir開齋

係你射得曳啫

牙路啲運

真

成班撚樣黎

成隊鏝冷血到
同香港班黑警一樣

牙朗又失盃

洛水就係差依D 費奴一望到就會斬 洛水望完仲要望多眼先斬

以後冇咩大鑊野都唔反黑文了

Ederson(殺人)

b 華個頭長左咁多既

我踢德甲架喎

支持 成班冷血狗

藍絲隊黎，球隊icon仲同習總合照

好眼瞓,聽日仲要上堂

無心咪jer

生得黑算唔算大獲野先

成隊冚家剷黎
仲飲埋乜春劍南晉

不了

真心對佢好撚失望

好事黎

打鳩完自己友仲要笑笑口

希望唔好傷頸

艾達臣點解好似無咩感覺

又逼害foden
食左佢個助攻

劍南春

林伯特邊有同過習總合照

廢龍其實係咪冷血

冷血撚 完全唔關心自己友

老實講佢似唔識死，佢比mane差d踢死都仲笑笑口

好撚恐怖

科仔意識好到

係啦 搞撚到個隊友咁 仲係度笑 笑你老母咩

個樣奸撚到

笑哈哈紋身 可能好似joker咁反社會人格

Son剷斷對手都會喊
廢龍企埋一邊笑

佢等左呢個機會好耐
佢係咪唔鋸加仔搶左白文正選

獲加mom?

要反個龍了

仲要自己友

高美斯個次仲要唔係佢剷都喊到仆街

'想扮無辜咁

反廢龍黨召集

最恐怖係佢係咁搞自己個手套，好似手套緊要過隊友咁

Lm

希望加西大步欖過

名已改，禾刀幫不落

呢嗰真

🥱

迪布尼係咪同阿迪達講miss you

如果加西亞有事，個龍不得好死

瞓先，希望聽日有好消息

願健康歸加仔

加仔俾佢收山

我一世反廢龍

Son就算鳩數啦

Mom雷斯

God bless Garcia 咁後生希望無事
From 阿狗

廢龍真係幫唔落

加西亞係加泰人黎
肯定係中共比左錢廢龍搞鳩加西亞

剪髮舖未開番

希望加西亞無事！

共達臣

廢龍似唔收錢都做果d 仲笑得出喎

好似c華以前咁

我發現有人追住我嚟負評

擺明條撚樣本身都唔太妥加西亞啦

佢哋都好似冇乜嘢咁

唔關事，呢個post個個comment都有

如果frd底真係唔會咁既反應
估唔到佢會咁冷血
以為佢有個笑哈哈紋身幾善良

唔做出面
巴西奶共
逼害加泰

其實佢出迎係啱
但佢老尾嗰下加西亞 食正佢嗰拳
正常人都知大鑊啦 佢老味扮冇嘢
冇性果下 真係嬲

點解佢仲要笑笑口
學下兒子啦

仲要係度笑同撚佢個手套

仲要對住丁力笑

屌佢老味

丁力都尷鳩尬

扮手痛 都唔睇吓自己隊友

丁話好彩你唔係撞到我

有d想佢斷手，知道咩叫痛

加西亞值得更好

收到風只係打到牙都飛埋出黎

加西亞咩事 半場訓左

比廢龍冷血埋佢單

廢龍又打鳩自己

自己友

仲要笑笑口

場波冇睇到 但係咪有人要找數？

訓醒見到加西亞無事都安落d

真係唔知佢笑乜

睇黎加西亞冇乜朋友

洛迪都睇佢唔順眼

加西亞咁樣訓低 冇心情

一睇就知冷血

笑笑笑 笑你老母 紋身古惑仔冇撚文化

艾達巨不嬲鍾意出擊截波

所以佢之前衰on9紅牌定送12都算數

佢都救過我鏝好多鑊

但今次佢唔笑都還好

真心唔知今次佢笑乜鳩

妒忌人地生得靚仔

我加西亞就開佢拖

好返就斬佢對手出嚟

btw, 點解佢哋唔出po叫加西亞get well soon?
做下戲都唔肯?

因為佢唔係黑人

無心情還無心情
數是要找的

deadbody

冇

真 我都唔明點解官方都唔識做

見到廢龍有喎

虛偽

個陣就笑笑口

對唔住而家先睇到

軌簽左timo

條垃圾都係扮下野講 洗乜對唔住

成身紋身就知唔係好人

你即刻去祼跑，加西亞即刻好返

點解人地可以咁便執到隻神鋒

丹尼路射失12碼，曼城人d 12碼真係笑話

好彩無事

虛偽臣

加仔都唔敢怨恨佢啦

一陣佢再整鑊金既咪仆街

比人打多獲

肯定成日私底下杯鳩加仔

特登入黎睇，見到佢冇事就放心了

第一次見啲龍tk左隊友仲可以若無其事

呢啲波可大可小，之前睇法蘭克福個加辛奴域又係咁中招，個龍直紅，但加辛奴域聽講係甩左幾隻牙

睇直播都覺得好恐怖

廢龍心諗我都中過文尼穿心腿咪又係咩事都無

幾時歐聯？
盃賽係唔係取消曬？

google is good

Eric Garcia: "Great to start again with a win against Arsenal. Thanks for all the messages I’ve received. Now it’s time to rest and recover and hopefully I’ll be back soon."

Garcia is likely to miss the clash against Burnley on Monday night. As per FA and the Premier League rules there should be a minimum six-day rest period before a player “returns to play” following a suspected concussion. 💙

睇好佢打上正選頂石頭

咪搵條垃圾比

石宜家連後備都無得坐

好事

返拖肥啦

咩呀,阿迪達話要佢呀

50m放俾佢啦

諗住出公海開po 屌柒拜狗

Financial Fair Play rules have been suspended across European football for 12 months to ease the strain on clubs facing huge losses. (SPORT)

支持

腥再見

BREAKING: Leroy Sane has rejected the offer of a new contract at Manchester City and will leave the club this summer if a deal with another club can be agreed.

Guardiola: “Leroy Sané told us he does not want to extend his contract. He wants to play in another club".

祝你一路好走

祝你斷足一世腳

雪撚到佢完約啦 垃圾

咪撚畀佢打歐聯

支持油王/眾籌搵英國黑幫打撚斷佢對腳
打撚到殘廢永遠企唔返起身

祝佢快啲幫佢全家執骨

拜仁呢D仆街只係識用國家隊位置威脅球員

加埋Sane 又反骨

拜仁嗰啲高層都就快死㗎啦

⁦🎙️⁩ Pep Guardiola: "Players who commit to try to achieve targets but of course we respect Leroy Sané. He’s an incredibly nice guy. I love him so much. He’s educated, a nice family. I have nothing against him but he decided he wants another adventure for his career.."

"When this happens, we are going to help him until the last day he is here.."

help him = bench him
廢事佢又傷啦

如果今年曼城歐聯踢拜仁出局就尷尬了

手足們

準備出去開團戰

垃圾鏝比皇馬反杯啦

波都唔好畀佢練
最好隊醫啲對幫手整斷曬佢啲手筋腳筋, 送佢入醫院畀啲確診嘅人咀一啖

簽邊個好 唔想丁就馬水打左邊 功力廢咗一半

班拜狗lay曬喺狗竇定仲冇球迷過我鏝

可能block曬你

似會買利華隻Bailey

但好似話條友性格好閪

希望換返個alaba/davies/gnabry

諗下好喇

拎耶穌打左翼,丁力打返右

Manchester City have turned their attention to Bayer 04 Leverkusen winger Leon Bailey (22). Pep Guardiola has already exchanged with the winger personally to ‘present his project to him’. The player is keen on a move. [Foot Mercato]

但條撚樣性格有問題

串柒柒

今季拎咗三張紅牌都係打人

串都好過反骨 兩樣加埋就不得了

佢同丁好frd

買中聖先啦

今年會唔會買中堅

中聖band3學校咋wo
買嚟做咩

用肥根打

打錯字啫
用你打中堅囉

支持你
我都想屌柒哩隊仆街
死乞衣拜
哩隊PK幾時空難4

又新會然

睇你開無雙算

自己友牙鬆弟

鬆咩弟
小妹絲

Leroy Sané will still be considered for selection at Manchester City for the rest of the 2019/20 campaign. [Times Sport]

雪鳩佢啦屌

佢左腳仔仲要幾快，仲要得22歲仔
頂腥一流

改改個性格跟哥狗
再俾番丁力踢右邊
等佢同丁力兩翼齊飛算啦

唉 辛尼真係養唔熟
但係諗起佢前 又屌唔落
好撚可惜 點解死都要追拜仁條撚含

Leon Bailey (22) is keen on a move to Manchester City, as he is ‘very interested in playing under’ Pep Guardiola. (SPORT)

契弟小丑廢到

有冇人睇緊鄰居

無

白癡Dier

普巴好撚癲

派路咁撚樣

除咗防守之外基本上乜都有齊

依條友上限好高

佢乖乖哋踢波嘅話真係好勁

先天條件好 手長腳長又唔鈍 視野同技術都有

好想撬佢過嚟

中場爆人了

咪撚好似獌狗同痢狗咁ff啦

作為鏝狗，歐聯都未有隻學人笑拜狗山寨王其實好撚柒

佢肯認真踢咪變成你咁 再好扭d

你老尾我地中場多人到

所以我都係笑鳩佢乞衣

其實係

Manchester City are willing to let Leroy Sané leave on a free transfer at the end of his contract (2021) unless Bayern Munich increase their £30m valuation of the winger.

If Bayern Munich fail to meet City’s asking price for Leroy Sane, the Premier League champions are ready to let the winger's contract run down, in the belief that he could play a major part in any success next season. (SPORT)

不過拜狗衰係衰自己聯賽咁買啲勁人走

變到得佢玩哂

又好少要天價買

睇下聯賽咁多屆佢都食住其他隊

清上水

黃耶

唔講今年住

上年都夠仆街啦

拜仁個濕鳩高層出口術出到傻撚咗

Manchester City are not expecting Leroy Sane to force a move if an agreement with Bayern Munich cannot be found this summer.

Pep Guardiola confirmed that Sane has made clear his decision to leave the Etihad by turning down a contract extension on a number of occasions, and Bundesliga champions Bayern have been transparent about their interest.

However, City will only strike a deal if they receive a fee well in excess of the £30m that has been mentioned in German media reports. The Blues wanted more than £130m last year and do not believe that either the contract or injury situation of the player, or the uncertainty of the transfer window, warrant such a dramatic drop in valuation.

Sign up to our free MCFC email newsletter

Get the latest breaking Man City news and analysis every day direct to your inbox with our free MCFC newsletter

Sign up here - it only takes a few seconds.

Guardiola spoke of bearing no grudge towards Sane for his decision to choose another adventure after four years at the Etihad, and even if the club are resigned to losing him they do not expect to be forced into a sale this summer.

"Of course when we make an offer to players it’s because we want him, he is a young player with incredible potential," the manager said on Friday.

"He has special quality that is hard to find around the world, but we tried before the injury, we tried before the the surgery and after that but he rejected. He has other wishes and I understand.

我屌

怕咩
啲錢又唔係我地
30m唔要罷就
油王有錢就係任性

仲可以教訓25腥
我相信哥狗唔會用佢
比佢踢U23仁至義盡

30m
屌佢老味如果我鏝咁都賣
曼城班高層食屎都得

反正唔差嗰幾十m開飯
唔肯續約就雪多佢一年囉

下季等拜狗拎隻2年冇掂過波既翼
仲要10m年薪，簽字費都夠佢虧

波都唔好畀佢練,清鳩佢locker
日日叫佢返cfa齋坐

俾我就辛尼加10m同利華換拜利

焗鳩佢踢利華

Train下佢高價賣比巴塞

真係得疤狗同拜狗想買人又唔想使錢 日日係咁講人哋啲球員講撚咗成年幾仲出緊口術

疤狗又係成日出口術擾亂球員

疤狗改咗作風
大手買垃圾

學咗我哋

我地本身垃圾

艾歷臣半年約都賣到20m你依家30m就想買腥？國米都闊佬過你啦乞衣拜狗

真

支持再出去開po

Leroy Sané wants to join FC Bayern München as soon as possible - an agreement with the player is already in place and he has been house shopping in Munich - a free transfer next year could be an option but the feeling is that Manchester City want to bring this to an end. [The Athletic]

阿狗比人絕殺

上年仲有兩年約都企硬一億
今年得番一年約最多平一半5000萬啦
冇5000萬咪撚放
屌你老母乞衣拜

達蛇仲未夠班

今日同個仔慶祝

個仔似人定似牛？

似狗

你屌牙路?

仔似返老豆姐

父親節快樂

爸爸點解當年要落左我

去阿妓post 問

Bwa:空場比賽好撚奇鳩怪，因為喺空曠既球場你唯一可以聽到既得雙方教練的鳩叫。你可以清楚地聽到每一個字。當有5萬名球迷在場時，你可以扮冇聽到教練對你説講既野

到底果啲yellow card係咩嚟
咩鳩叫黃色文創圈

Serie A giants Inter have reportedly placed Manchester City's Kyle Walker at the top of their transfer wish list for the upcoming window.

事但啦
無歐聯踢我鏝都準備星散

解散未

取消上位

上你老母 賣撚埋

猁打和

我地聽晚對完般尼之後，就對車同猁

列隊啦

拖肥爭氣

唔洗列隊了

係
正想講

今晚又要做假鏝

今晚咩

3點

第二隻

你都唔睇架啦

我地嚟緊7場聯賽都係凌晨時間播，英足聰係咪玩嘢

d球員唔洗訓

我地就咁睇波都慘

你諗下球員要凌晨起身踢波先大鑊

球證恰眼訓又黑哨

呀

錄影黎

live黎架
上次牙路話太眼訓先唔想踢正選

收到我會買dias呢隻提子野

好野黎

Real Madrid are lobbying to have the UCL last-16 second-leg clash against Manchester City switched from the Etihad Stadium to a neutral location most likely Lisbon due to concerns over coronavirus in England. (SPORT)

取消佬正選
科仔正選

TEAM NEWS IS IN!

XI | Ederson, Cancelo, Otamendi, Fernandinho, Zinchenko, Rodrigo, D Silva (C), Foden, Bernardo, Mahrez, Aguero

SUBS | Carson, Walker, Sterling, Gundogan, G Jesus, Laporte, De Bruyne, Sane, Mendy

點解條反骨仔仲可以坐喺後備席

值等睇了

有得出先算

白文將會送曼城一程
嚟緊要列隊歡迎利

hi kelvin

等佢以為有得出

我而家想佢出
叫對面是但搵一隻腳再剷一鑊
等佢再傷鑊得勁啲

嗨on9科

鹼水

齋坐冇得踢

今晚要睇了
有無link

坐到死埋就最好

好仆街

腥應該都無得出

一陣出咗有咩損傷又賣唔出

寧願雪都唔會賣

好撚辛苦

點解場波唔早少少

睇完瞓2-3個鐘又要起身

最好有損傷
還掂賣得出都係乞衣價

對腳斷曬就最好

所以我睇半場算

啱

我鏝無亞洲球迷所以塞曬d垃圾時間俾我地

1:0

未

支持般尼！

俾人迫到傻

無唔訓想入波？

廢奴回塘了

準備劇本

全隊波都係

華

入未

深夜閪波

中國名酒

唔慣科打翼

b華

賤種華貪功到

Bwa屌得多女廢撚到

咁都唔入

有d似擔泥d浪射

#B華out

科仔今場好少掂波

傻鳩哥狗又玩改造

3* weak foot爭射

勁能到

痴撚線 我科

我鏝冇球迷

科仔好撚好j
連續2場入波

岀兩場入兩球

呢到呢到

科連續兩場都有波入

靚撚到

有，一日球迷，買重左讓球-2

科好可愛

點解我咁撚勁

你仆街了

一陣就輸番兩粒啦

I am so geng

樓上funson

兩科又斷正

好耐無見過佢地同時出現

屌牛未

我鏝中場第一人foden

上個po先有

收嗲啦

補飛反cup先

點解對面仲搓得過鏝既

今晚勁少人
點名啦屌

垃圾閪波冇人睇

唔通科可以頂sane

睇耐啲先

你誤會咗

平時嗰啲鏝狗我funson黎

垃圾鏝邊有咁多球迷

你啲牛?

Fifa欠科一張future star

對面逼得幾好

上年咪出左

牙路好似無氣咁
掛住做直播?

好鬼鈍

找數先啦

希望成班杯葛sane

個鏡頭一播住腥個樣就好想佢落場

畀人剷

腥仲笑笑口

如果陣間廢蘑好似上場咁一拳打落條反骨仔度就好

呢一次佢點笑,我都ok

同上場正選換咗9個人

馬

馬水

馬水勁能到

反馬神又柒

馬水今年真係變馬神

馬水第一下拎得幾靚

廢奴靚pass

有李城影子

反馬水班友又一次柒左

瞓了
你班傻鳩慢慢睇

呢個要分返一半比費奴

我地不嬲都係反你多啲

長眠吧

預埋你

有無反馬水cap圖?

佢d first touch有進步

成班狗嚟

呀路

呢隻分邊斬好耐冇見

阿路拉傷

今日條防線好隱陣
F25

牙路又傷

陣間畀人反cup

耶穌入黎拎番個態啦

牙路換邊個

係咪打得太多機近排

耶?

玩得賽車多

12m

咁都有12m

禮拜五重要打車

On9
你下半場先吹返呀

我鏝竟然var有得益

屌你馬水射

邊個射

希望牙路冇野

馬水射

有冇人貼返馬水對猁球12m

反馬神柒到無地自容

上季又唔見射得入

傷得好啊阿古路
cash

正想講

馬水上季對猁嗰球俾人笑到而家，終於可以洗底

屌你老母啦

諗起佢個死人樣

3比0

寧願哩球唔入
上季對利嗰球入

精彩重溫

記一世
作客晏菲路30幾年冇贏過

我就係要呢d

馬水12m平反

馬水又過一個

Burnley subs

Pieters: £1M
Long: £315,000
Thomas: home-grown
Peacock-Farrell: £3M
Dunne: free
Jensen: undisclosed
Thompson: free

Man City subs

Sterling: £57m
Mendy: £52m
Sane: £47m
KDB: £68m
Carson: loan
G. Jesus: £29m
Walker: £47m
Laporte: £59m
Gundogan: £24m

換人啦哥狗
施華b華科仔果d收埋佢

第一下唔係bwa搶射嘅話馬水隨時戴左帽

笑死人

馬水嗰下呆咗

可以去瞓了

留名等睇下半場少一半人

完季呢個post都未完

訓了唔睇

我都係
我堅頂唔順了
聽日十點幾起身

4-0

4:0

施華

唔見曬

馬水冇帽

取消

取消同白文

科戴帽可以嗎

啱啱先醒起有波睇

假鏝

耶蘇呢下幾勁
訓唔著繼續睇算

耶穌咁高章既

不嬲只睇上半場就瞓覺喺呢度習俗

全部都虧佬黎

可能係撻q

講真嗰隻烏鴉嘴狗一定係撻Q

屌都贏到5-0，訓算

想睇科帶帽

岀sane喎

平時射撚左

Sane warmup

熱身完叫佢死返後備都得架姐

又燈

斷腳吧

科MVP la

屌真係出咗

出sane

係岀25ane

萨内

咁希望佢健健康康

10月無落過場

踢咗場u21

般尼快啲喐手啦

垃圾25牛

洗撚，送個角俾般尼等廢龍搞咪得

屌其實兩邊都唔想踢不如企係度等完場算啦

快啲啦屌
打尻隻牛

Sane

科 man of the match

牙登癲到
睇到哭

3點on9時間真係好難睇

3點作為社畜真係無得睇

等到7月中先有場10點

星期五六嘅3點都仲可以睇
屌你場場都星期四、日嘅3點
迫我做假鏝

琴日冇睇真係晒撚曬

科仔同全盛cwa有得比

真 準備比屌牛清批鬥

又做左一次假鏝

收嗲啦

下場又3點3

唔知幾時先有得做真鏝次次開波都忙到pk

做左兩場精華球迷
場場3點幾點撚睇

仲要唔係星期六日

屌你老母昏迷左

老闆實好好生意
做到昏迷左

成世昏迷啦

你收嗲啦

新會然好波

P牌仔無大無細

佢P左一年未

啱啱訓醒？

全部funson

bam

El #KunAguero sufrió una lesión en los meniscos de la rodilla izquierda. Y será sometido mañana a una resonancia magnética. El jueves o el viernes será operado en Barcelona.

翻譯: 的#KunAguero他的左膝半月板受傷。明天他將接受MRI。它將在周四或週五在巴塞羅那運營。

牙路

返阿根廷了

無歐聯了

玩完

傷既傷 走既走 黎緊變返中下游

耶穌傷埋真係玩撚完

丁力打ST

搵你踢CF

你講拜仁？

左科右馬中丁力

定保安

有理說不清

Aguero’s father Leonel del Castillo says Sergio will undergo surgery later this week.

"I spoke to him a little while ago. It is a knee injury, which has been hurting throughout the week.”

“Tomorrow he will have tests and see the severity of the injury. I estimate that on Thursday or Friday he will have a surgery in Barcelona.” [ESPN Brasil]

歐聯都冇望

Sergio Agüero is hopeful of playing again this season despite the knee problem suffered in Manchester City’s 5-0 win over Burnley, and is due to have a scan today. The striker is thought to have avoided ligament damage and may miss about a month.

Pep Guardiola could have Aguero available before the PL season finishes and for the FA Cup final on 1st August, should the holders get there. He should also be fit for when City resume their UCL campaign in August against Real Madrid. (SPORT)

牙路打唔到蝗

希望其他人生性啲幫牙路cwa費奴拎次R聯

Garcia Lives Matter

Kalidou Koulibaly (29) believes there is a 'strong chance' he will end up signing for Manchester City this summer. [Daily Record Sport]

又多件尼哥搞事

呢件之前吹到成億 又睇下比人屈幾多

Liverpool’s potential title-winning Premier League clash with Manchester City next week has been tipped to go ahead at the Etihad Stadium, rather than a neutral venue.

條友29歲
30m左右都玩得過，再多不了
拿拍加西亞後備石
整多個真青訓Adarabioyo出下盃仔
白文都可以送走啦

白文呢D都幾難搵到下家

我同佢講返阿根廷，佢應承咗

勁

猁狗領先2:0
香港聽日唔知又會發生咩事
🇭🇰

科青訓黎講真係勁野 完全接到班 見其他狗竇都吹奏

Claudio Bravo is believed to be considering moves to both Arsenal and Celtic as his time in Manchester reaches its end.

阿已經有Luiz 同 Mustafi ，如果再加埋包我應該會降班

仲未夠多笑話咩阿狗

痴撚線

負負得正

達子應該好憎爺爺

死鏝狗今晚等豬波

死鏝狗驚到而家開始燈定

今晚繼續假鏝

鏝集氣區

列隊>冇歐聯>星散>油王撤資>降班>破產解散
一條龍

青年隊>上一隊>做新星>扮晒嘢厭出場少>轉會>無得出>垃圾

猜一位球員

漏左仆街

Brahim Díaz

@佢出嚟

Ken狗又改名

萨內(有理說不清)
辛尼(有理說不清)
曼城三寶(白文)
辛尼T.(就轉會)
辛尼:p（手術中）
辛尼:p（冇轉會）
辛尼:p
腥狗:p
辛尼:p（王者利）
辛尼:p（撩皮）
辛尼:p伸脷
樂觀之鬼
單身狗一名
桃谷六仙（痴線）
樂觀狂
樂觀小子
時間人
如夢不醒
胡力威獸
殘缺的一地雜物

其實成日改名果啲係咪有小小心理唔平衡？

係 好似你咁 男人老狗扮女人

駁唔到

真

小妹屌哂上面班hater

今晚輸波 下場列隊歡迎猁

今場係咪贏唔到都要列隊

今晚贏波 下場主場輸比猁
然後猁喺我鏝主場狂歡

🎙️ Benjamin Mendy: "This is my time. All the time I lost was not the same because I was injured. The way Manchester City, the staff, the players were behind me, helped me, pushed me. I want to give them the real Mendy back."

"It was hard when I was in the hospital, the recovery; this is the life. People don’t see all of that. It is not easy. Even in the first game you are back you are expected to be at the top because people watch the game for that.."

"They don’t have time to say he was injured. They want a good performance and I understand that and it gives me more motivation to work hard. I think now I am in one my best periods at Manchester City.."

如果今晚和咗，佢地已經攞冠軍

Manchester City could sell John Stones (26) if there is a good offer for him this summer. [El Chiringuito TV]

成隊賣撚哂佢

賣石留腥

不了 腥躝啦

練下Eric Garcia仲好

係

賣唔賣石腥都係走架啦

又3點3西波

邊舊石腥？

又做假鏝

距離猁攞英超仲有2個半鐘

點解今輪英超唔見咗果位白賴馬特斯？

明明上輪好勁

一齊啦

仲大大聲

咪就係
我都叫做睇下大半場先瞓

Phil Foden has been left out of the Manchester City squad to face Chelsea FC after picking up a knock against Burnley Football Club..

我估你係我同事都唔定

How we line-up at Stamford Bridge 🙌

XI | Ederson, Walker, Laporte, Fernandinho (C), Mendy, Gundogan, Rodrigo, Mahrez, De Bruyne, Bernardo, Sterling

Subs | Carson, Jesus, Zinchenko, Sane, Silva, Otamendi, Doyle, Harwood-Bellis, Palmer

丁力打CF

丁力正前

唔會啦

死撚梗

靠唔瞓同b華

簡水後備都冇

無鋒陣

下場要列隊了

我都唔想架心與你們同在

原來我地上季作客對車都係丁力踢CF，結果輸咗

Foden

屌 簡水科仔傷左

丁打中間

英超重開傷咗幾多件

兩隻矮撚幻幻上位

科在哪?

唔睇了 科都傷埋

Phil Foden has been described as not fully fit rather than injured for Manchester City's Premier League clash with Chelsea.

有冇link?

開波

竟然唔出Jesus

B華打最前

有幾奇

屌你老母個blm
香港一年睇唔到

佢同丁力都係辣殺

前場個個位都踢過咁濟

哥狗醒目

知對面啲中堅on9

搵bwa瘋狂迫搶等對家自爆

出白文一齊on9

黑白雙煞

d草又幾靚

可惜

b華自從唔剪頭髮之後柒下柒下咁

黑文今場唔知幾時自爆呢

屌女冇力

黑文又出嚟搞笑？

你講完呢句就底線傳底了

黑文技術廢心地好

Walker明知無位仲去

仲少人過上場係咩事

好撚眼訓

根今日幾fit

算啦
下季賣走哩件垃圾
叫摩納哥回收

比你講完可能即刻傷

25b華

都輸英超啦

根包晒d波

場場3點3點都會做下假鏝

個時間太閪

神仙b

廢奴差d

對面上身

雞巴

屌 怡著左

恰

冇人既

有冇線上lin

場波悶到

想訓 唔想睇 好撚廢隊波

丁力

早知繼續訓

成班假鏝

踢緊乜

就黎訓著 入波未 是但一隊入波都訓

咁都唔傳

人哋啲射門仲有威脅過我哋

係底線行返入場無越位

屌 巴克利無offiside咩

巴膠都有威脅

Mendy又自爆

黑文

做乜鳩呀

on9 mendy

黑文基本啦

笑死 咁樣派膠

屌

醒撚到
Mendy呢球柒撚左幾次

條友今季有無踢過一場好波

黑文真係on撚9仔黎

派膠

on99

唉

黑文真係世界級

黑文真係笑料嚟

唉 無前四喇

條友直頭係無腦

踢緊乜撚

列隊啦屌

最後一個係到鳩標
On撚9

屌你老母文迪第幾次？

先橫傳比人再鳩出腳

下年唔係仲係度下話？？

下場凖備列隊

交失完仲甩埋

唔好踢波啦去做marketing好過啦

黑文真係冇令人失望過

性感後防再次上線

今季幾多次

同文加拉同level

黑文0速

佢一直追尋緊成為笑匠既理想

下季all in Alaba 啦

輸幾多

BLM可以排除黑文

廢龍可唔可以搵機會一鎚打暈黑文

整個黑文派膠合集剪唔剪到半個鐘

同埋佢啲傳中好多時都係鳩斬到右邊邊線

黑文呢個係轉邊定傳中

呢場既問題同今季成季既問題一樣
哥狗成個武肺都諗唔到解決方法

呢隻黑鬼搞笑黎講真係世界級

bin lun gor play fuson

丁隱咗形

笑撚到肚痛

輸得咁撚柒 真係抵比猁禁住成季黎屌

冇進攻點都算
黑文呢條撚樣真係成場係轉捩點

攞住個波唔知做乜好
跟住比人打反擊輸
成季都係咁

我睇左d咩

點解唔出辛真高 認真問

攻唔入然後後防派膠
劇本

條垃圾後防真係垃圾到唔知點講 屌你老母

問哥狗啦 佢戰術大師黎

Mendy既優先程度一定高過辛真高既
今場之後就唔知

一鎚應該唔夠夠

望下而家安水撈到風生水起

其實點解黑文唔拍過去

明明上年出辛真高勝率高好多
黑文場場7下7下都仲有得出
真係唔明哥蛇諗乜

弱智都知黑文幾撚柒廢 係得哥狗繼續用

其實文迪未派膠前都差啲輸

今年條後防比上年同期失多左10幾球

賽前仲話it’s my time
今場mvp係佢喇

英超是但一隻黑鬼右閘都勁過文迪

再一次證明 黑文真係我鏝笑匠

黑文都係做返本份本匠姐

黑文：咁都屌

對面得一隻，後面又有隊友
係咁放人推

條撚樣唔出腳既話 應該過唔到

真高心諗：點解我搶唔到正選

黑文由企位到走位到落腳都錯撚曬

佢一路跟住封一邊 根叔封另一邊 本來冇事 條on9出腳

咪話囉 究竟條友點解係世界杯冠軍隊成員

黑文躝返非洲耕田啦

乜獎都攞過曬嘅笑匠

曼城下半場反勝
我同會員辛尼去屌牛啦

拍埋去結果都一樣 請回顧上年對狼隊比人一野pump開

Ok

學界都知唔好出腳啦

留名
佢唔屌嘅話你係唔係屌埋佢嗰份

唔係

超

好彩冇睇

耶穌快啲入嚟救世啦

黑文一上場踢暈咗件

話曬國家隊都踢攻中

黑文真係一個好出色既男人

屌你啦黑文

打假

笑匠勁到呢

好難連續咁搞笑
但係佢真係得

屌你老味黑文

點解揾黑文射

前場全部機會靠馬水搏fk搏返黎

唔瞓

世界波

KDB

又係唔訓

唔訓

衝力射球咁

靚列

仆街啦

中柱……

丁力good try

滑脆式列隊

Kdb真係carry成隊鏝

差少少

差d

丁力再交會唔會越？

其實迪布尼咁搏做咩，咪又係輸

丁力單力總欠運

換咗人之後成隊波醒唒

佢呢個射無人會怪佢嘅

唔好輸得咁柒

如果我鏝冇歐聯踢

唔瞓走都唔會屌

佢值得更好

屌你老母有個傻閪去錯地方

唔想列隊……
同埋我要睇人屌牛

呢隊波真係好撚閪 唔入返球唔識去攻

換走左黑文

終於換走黑文

廢龍

廢龍同黑文互炒一齊落場啦

JM9

唔訓傷 g

石頭同黑文今季之後都要換

傷埋就真係無了

丁柱邊

哭撚咗

下半場人數又少一半

丁又差d

全部死球都係靠馬水搏

獲加

行屍

上季點樣炒佢哋六比零

叫雞佬勁到

哇！！！

又係Walker護空門

嚇撚死

屌你叫雞

平安鐘

基本

廢奴今場完全追唔到車果到前鋒

叫雞佬

條後防

Walk

勁撚到

如果費奴剷到就紅了

run

白文

呢球好撚勁

白文 又有得笑

上白文

見到白文就驚

三寶輪住出

成班垃圾任爆既屌你老母

笑撚左

Cls咁都唔洗輸

handball

勁到

pen

又做乜鳩

手球

紅埋

原來費奴用手拍走

On99 點解要申請紅牌

是但啦

有var 一定見到

賤種利黑到拎英超

列隊了

列隊

On9

唉屌

睇左幾年 廢龍好似好少救到12m

你收皮啦傻閪

屌你老母個問題係點解對面可以咁樣就爆左入黎 任行咁撚樣

都唔知呢場睇黎做咩

金章安連爆兩個

賤種利過晒數

互射12碼有救過

下場可唔可以投降唔打

呢隊波真係柒撚到無論
屌你老母早2季可以列隊對獌拎英超 可以比反cup
依家想輸得冇咁柒就唯有埋猁
依家自己輸埋佢

成隊冇人追到

呢隊波真係柒撚到無論
屌你老母早2季可以列隊對獌拎英超 可以比反cup
依家想輸得冇咁柒就唯有對猁可以贏埋
依家自己輸埋佢

成日輸埋d柒野

屌你老母真係好撚廢

你見到佢用腳踢返個波出黎？

利狗黑到拎英超

今場娛樂分100分

利狗今季黑到傻

遲早失多球

下季歐聯真係要屌撚爆賤種利

一日唔換帥都要忍受依d閪波

唔係Walker救險
其實一早失咗

憑咩?

換閪咩 歐聯都無撚得踢
搵鬼黎

我地下季6冠王

丁力無啦啦做乜鳩踢走個波

英冠

下場贏到猁都冇咁柒

贏就贏硬

傑志盃

和都偷笑啦仲話贏

輸三粒當贏

對車都咁柒
下場主場比人456

下場就拎賤種利做出氣袋

Jesus有無掂過波

出青訓la 反正一定輸

哥狗有冇諗過點解輸
咪就係你條仆街仲用緊黑文囉屌你老母

拎到FA Cup都當贏

閉門捧盃柒到咁我寧願唔要英超啦

仲有哥狗換走洛水留肥根，搞到完全搶唔到波

依隊波係冇羞恥心

輸鳩埋就柒到喊

遲下同阿狗一樣下埸

係咁交失

仲有聯賽杯

星散降班

軌冇乜買人都屌打我地

列隊啦傻閪鏝

啲快攻冇人追到

列隊仲要比人456

有無人同我一樣唔承認利狗拎英超？

呢隊鏝真係特撚別柒
想輸少d都唔得

換帥啦屌

屈武肺唔計啦

啱聽

抖撚左幾個月先拎到咋，班撚樣本身連輸9場

下季加油盃賽加油

前兩場睇完瞓唔着
今場睇完應該好好瞓

希望哥狗可以暑假賣黑文

下場列完隊再比痢炒

其實我係利記球迷...而家終於要承認了

yes 一向撐利 等左三十年

食屎啦鏝狗 唔撚睇啦

我等到忍唔住捧左兩年鏝

其實我係利迷嚟

有預感未來幾場都係咁柒

有無人一齊過檔捧利？

有冇利迷報到

隔離班曼連fans見到猁奪冠仲hurt過我地輸波

咁一定啦

車仔拎到三分對佢地黎講都好撚大獲

佢哋應該冇諗過輸得咁撚柒

我地咁撚廢 差唔多啦

班撚樣唔敢爆閘

死鏝狗食屎啦

我地利記最後都係贏到垃圾鏝

下季都係猁捧盃

有冇Ching轉睇NBA

睇中超

都係同狼隊爭ga la

睇返文迪果球真係笑到癲

轉睇cba啦 愛國

完了吧 如無意外

翻緊工

我翻緊工都文字直播啦 假鏝

收皮啦假鏝

唔知下場mendy有無得出

屌佢老味哩件垃圾
寧願睇簡水踢左閘
都唔想再見到佢

佢地應該會等我地下場列隊先會衝入嚟爆閘串我地

成班傻閪列隊啦

黑撚文迪幾時收山

最多咪爆丁力

連埋白文肥根巴我一齊收

列隊係禮貌嚟，有乜好笑

利迷路過
你地下場會唔會真係大方咁列隊
上年49000唔列隊

又唔係世仇
又唔係輸唔起
列隊咪列隊
btw上年唔係爭到最後一輪？

哥狗睇完哩場之後下季至少係咪可以賣走肥根同黑文
平時我地口UpUp話佢地垃圾
今次第一球無得賴啦得佢兩個喺後場
點解佢地可以咁撚on9
不過睇嚟哥狗真係好想輸
調走黑文以為佢醒水啦點知轉個頭出白文
等睇下場列完隊再喺主場輸埋
柒上加柒

獌狗應該唔會咁肉酸丫嘛

肥簡 白文 黑文 辛尼全部都走得

上年